CMHK 合約問題

我用緊 21Mbps 5GB plan
簽咗 $108 2年

但我發現 5GB 唔係好夠用
想問有無其他plan 可以upgrade?

上官網見到有個 4.5G 12GB $198
想問有無咩優惠?

或者其他更加抵用既plan